覺唔覺姜濤終會成為好似張國榮果啲代表香港嘅殿堂級巨星？

張國榮初出道果陣都俾人成日俾人噓，歌藝、演技、舞台魅力都係一步步咁進步，歌唱事業都係80年代後期先贏曬，拍戲去到90年代遇到王家衛先攞影帝。

姜濤好有潛質去到呢個級數，首先佢份人謙厚態度好，講偶像魅力吊打曬呢幾年嘅新人。雖然香港個娛樂圈同以前差好遠，但係正因為姜濤一支獨秀，僅有資源同人氣都去曬佢度，俾到空間佢上。

啲老屎忽成日話依家邊有可能出到咩周潤發、梅姐、周星馳...吧啦吧啦...其實全部咪人一個，唔洗太造神過份吹捧前人，都係把握到機會一步步上位啫。佢哋得，依家一支獨秀嘅姜濤都得

Btw 姜b同哥哥都係屬於唔上鏡嘅絕色靚仔，有見過姜b真人都知佢幾咁眉目如畫

覺睇好佢
唔覺三年後仲喺度先講

呢度只談姜b不談政治
你想返大陸揼骨，通關我可以帶你去

有機會可以衝出亞洲 睇好佢

同意搞掂完香港 首先係攻日韓

唔覺，打敗韓國日本再傾啦

正
引人屌姜濤

cls

我有邊一點有錯？
請用理據說服我

張國榮係廢老譚如日中天果陣都冇人估到佢可以打敗廢老

講得出哩返說話絲都應該係姨姨泥

姨姨唔可以上連登？

唔好啦

一年後仲喺度先講

點解唔俾機會後生仔？

Hater?

廣東歌除左一部分本土港人之外仲有邊個會聽

可以唱英文
英文都係香港話

世界咁多後生仔 點解要比佢先

佢有人氣 正上位 心地好

如果後無來者，成就可比美張國榮，但一定要有十首八首自己首本名曲，可惜暫時未有，香港地機會係唔等人，過多半年如無佳作，好快變失蹤人口

Viutv 長期曝光度+個個都錫佢

俾tvb踩完想佢紅

藍店拍廣告 我睇唔到

咩理由都好!多謝你!

王嘉爾已經係

好睇佢有無香港特色
唔係淨係複製一個韓星出黎
支持

唱歌不分政見

個格唔得

佢中學成個胖虎咁恰鳩同學架wo

廣東歌已經係香港特色

唔怪得單春咁多兒登仔撐啦
一屌即反

基本盤太薄弱，睇唔到變巨星條件(明星都未得)
唔係viutv肥婆係咁推就會變巨星咖
正如谷屎橋一樣,無人做勢即收皮

吓 明明係因為佢肥俾人恰

佢有不言論的自由 點解要因為政見批鬥佢

咁張國榮 郭富城果d初出道全部都係

唔覺姜b個樣差一個level 睇佢ig啲相永遠得一個角度

咪因為唔上鏡
哥哥都係37咁影佢先睇到佢五官立體

你check人地儲左幾耐人氣,捱左幾耐

佢對新人好好

而家已經係

覺 加油姜b~

張國榮77年出道82年先有位上
郭富城係香港tvb霉到敗走台灣足足6年先拍廣告爆紅

姜b出道3年 最佳男歌手

張國榮幾時打敗過譚詠麟？

但個樣姜B差佢哋唔少啦。呢兩個真係五官靚，又可以man

你又知

廢老退係因為唱片公司同tvb要頒俾哥哥
事實係打敗 佢保留面子咋

來源？

如果香港可以再出到一個咁紅既人，而嗰個係姜濤，我接受

影壇方面勝左

姜b真人好靚仔 係唔上鏡 同哥哥一樣

自己經歷過當年
你90後緊係唔知

哥哥個鼻同面形比例靚過佢好多

張國榮真正開始紅已經係84年Monica
咁姜濤做過乜而要令佢成為巨星?

各花入各眼 兩個都正

姜濤只係出道3年
張國榮Monica係第7年

Nope

大家同場果4年

最受歡迎男歌星：譚詠麟 4 張國榮 0
十大勁歌金曲：譚詠麟 11 張國榮 6

完全輾壓

佢係有機會上神枱嘅但係我覺得難啲做到張國榮嗰種程度，因為佢聲底唔夠好，無論佢點樣努力最多都係歌唱技巧進步改善唔到把聲⋯⋯但係睇得出佢好謙虛同努力，睇好佢

咪撚玩啦條大陸仔

哥哥雖然係gay但man
姜濤唔知係咪gay但唔man

唔敢講話似哥哥 因為佢無可取替
但有機會上神枱嘅 如果有膾炙人口嘅歌

唔洗再同張國榮比 真係唔同級

賺藍絲錢有乜問題，全世界都唔好幫藍店打工？

姜濤本人靚仔過上鏡

如果你作為香港人都唔聽廣東歌
咁你番去睇reddit 抖音算啦 唔好上連登喇

呢度講咩你決定嘅咩 屌你老母 快啲生愛滋啦中國人

如果講實質理據
咁影壇張國榮完勝譚伯
拍王家衛+霸王別姬係鬼佬心目中都封神
成就只有梁朝偉係佢之上

岩佢吊打出道第3年嘅哥哥

乜原來仲有咁多人未block樓主隻五毛

比較影壇 的確完全冇得比
但樂壇上譚詠麟完全屌打哥哥都係不爭既事實

我就係話有機會

比之前睇一次20歲哥哥
參賽歌既表演

低質素人口 你做咩都阻唔到我言論自由
我個post又上熱門啦

真 剔除廢佬 中老 新移民 新移民後代
廣東話聽眾可能300萬都冇

你地cctoy只係小眾網上憤青屈毛
連登都好多正常人

基本面唔差 ，有死忠護城河

嚟緊有新節目，同埋演唱會利好消息 人氣短期會急升

建議低位買入 唔使急於高追

理性

可以唱國語英文

唔覺
因為姜b已經超越左gay佬榮

你中國人黎 同我講質素? 你叫人淨係講姜濤唔好撚講政治 跟住你同我講言論自由? 個po想熱門你都可以打飛機 咁一陣間你返屋企記得問吓你老竇老母做乜撚嘢生咗你個垃圾出嚟

以目前情況而言 唔覺
張國榮一開始係以唱歌比賽出身
唱歌方面 佢有好強嘅根基
以至日後可以先係樂壇站穩陣腳
之後再轉戰其他領域
但姜佢到目前為止
唱/跳/演都未去到有一樣係專門發展
好難站穩陣腳
如果單以外表 總會有年老色衰嘅一日
簡單啲講 先站穩腳 然後先再諗去到更高級啦

咁又太誇張同期張國榮的確係

你慢慢嬲
我有我同其他正常人傾
反正你又阻唔到我

Block 不推文 上一頁

講事實 你呢啲垃圾做埋啲戇鳩野 就注定俾人屌㗎啦傻閪 改變唔到 只怪你老竇老母生到你咁撚弱智

如果你作為香港人都唔聽廣東歌
如果你作為香港人都唔睇香港電影
如果你作為香港人都唔睇香港電視劇
如果你作為香港人都唔食茶餐廳
如果你作為香港人都唔留意香港體育
如果你作為香港人都唔去哂香港十八區
如果你作為香港人都唔留係香港生活

係喎你要快啲仆街死

日日講佢悶唔悶

事實你係低質素 狗口不出象牙句句冇具體內容人身攻擊
我係中國人都係香港人 而你只係低質素港燦
只可以網上發癲 現實見到黑警都驚到即刻調頭走

多謝推po🤭

姜濤跳舞勁

唔上鏡？

見到連登咁力捧 我有d擔心

要搞掂日韓，請先搞掂左中台東南亞先

張國榮到而家都係legend
條廢老藍絲而家只係老鼠屎，仲要r姜b 上佢節目

利申90 後淨係識Bon jovi 首MR. TAM

因為佢真人超靚仔
唔上鏡係相對 佢自己、大把名導演都咁講

傻閪 你自己做唔哂唔聽廣東歌咪收皮 唔洗攞你啲on9 logic出黎比人笑

傻閪，我就睇下你廣東歌可以撐到幾耐

唔好咁啦 張國榮靚仔咁多
姜濤啲粉厚到

係連登
D人仲話張國榮 唱歌成就高過廢老譚

係姜低級過佢 分清楚

唔洗理佢😂 連香港歌手都唔撐仲話愛香港

on 撚9

如果佢真係要靠跳舞 佢自己team入面 都會有好多高牆要跨過

哥哥第3年仲喺麗的霉

高級黑
揾個神人同佢比
仲唔係想佢死

你吹捧還吹捧
哥哥都叫唔上鏡
睇過佢d戲未

兩個都靚

唔覺 香港娛圈已死 睇yt仲好

你係咪香港人 咁樣睇死自己文化

周星馳 周潤發

我撐香港歌手就一定要鐘意姜？
用下腦思考下 依家邊個唔支持

都話佢真人太靚仔 相對唔上鏡
個個導演都咁講
阿飛正傳 春光乍洩我識背啦

仲有成龍 影壇成就 張國榮望塵莫及啦

捧殺

點解香港人一定要聽廣東歌先我支持其他本土文化唔得既

演員藝術成就兩位的確比唔上
梁朝偉係康城影帝

你都係想引人屌佢姐
拉

姜濤咩樣 哥哥咩樣呀
咁樣拉兩個黎講話唔上鏡

誰？

你講商業成就係
霸王別姬差一票攞歐洲影帝

希望佢唱多點粵語歌
唔好唱牆國語

廣東歌係代表

Mirror?其實你有冇姜濤跳舞
真心想知佢跳舞差得過邊個？

兩個都咁靚仔

你都onlun9 收皮啦姜濤

成龍拎奧斯卡終身成就獎
都比你講到無成就
奧斯卡終身成就獎呀

我邊句有講錯

軒仔好過eason添

樓主五毛
玩捧殺

就係有睇過live先咁講
不過當我9up啦
呢排連登激多人捧佢
費事引起罵戰

自認柒 潛先

幾時去參加grammy呢

就係香港人先鍾意睇死自己文化

依家先21歲
man呢樣要俾時間滲出黎

張國榮出道前歌唱比賽第二淨係比歌藝都輸左十條街啦你要知道當時既歌唱比賽唔係依家嗰啲小丑show喎

因為佢商業超成功咪有呢個獎
不嬲講緊作為演員藝術成就 冇踩低成龍

on9
呢排咁多低b打手出post

唔緊要
支持唔等於盲撐
5分講到10分

樓主五毛
明顯想捧殺

又神化當年⋯好唔科學

又玩引戰/捧殺？

點5分講到10分 你指出邊幾句 我地再討論下啦cctoy

結論：樓主TVB 網軍

唔明有咩好比

#48083通街都係處 呢條5毛鬼嚟

可能早過BTS拎獎

一定要扮文藝片先叫 演員成就？
成龍動作片 影響大幾多 張國榮有幾大影響力？
外國幾多人研究成龍動作片
連荷里活都抄成龍動作片
一定要拎影帝先叫成就？
咁達哥 智叔應該一d成就都無

根本無可能
要知道點解八十年代點解韓國人同日本人哈港
就要知當時香港係咩地位

我地宜家點睇日本同韓國，就係當年日本同韓國點睇香港
要知道當時韓國仲係好落後，而吸到日本人眼球係因為當時真係中西交匯，有獨特既文化
加上當時資訊都唔流通，又無咩娛樂
要令到一個人紅就一定更容易

宜家youtube 已經可以睇到全世界既野
姜b都只係食住條水走韓風
點可以做到哥哥當年果仲韻味？
只能夠講姜b幾努力都好 都係生不逄時

班賤種毛睇住mirror搞到TVB 同班愛支偽人狗急跳牆醜態盡現,開極d mirror鬥黃po都搵唔位入,咪玩曲線捧殺

我初頭都唔buy姜濤
多得班on9依家越來越留意+欣賞佢

達哥同智叔都唔係動作演員
同埋我冇否認成龍
你完全9唔搭8
藝術就係藝術 冇扮唔扮

講多句 成龍動作片都係一種藝術
講到 好似喜劇 動作片就唔可以藝術咁
當一樣野做得好就算係藝術 令咁多人欣賞

幫麥當勞賣廣告都有咁多支持者
將來一定有超凡成就，同哥哥比好正常姐

saved

三年前mirror 都比人話mk
Never say never

你幻想力都幾豐富
世界圍住cctoy轉？

其實唔難

你閱讀理解障礙？

我都唔buy mirror
睇完viu男排女將發現ian d歌都ok
姜呢d小白臉type我都唔buy
不過比cctvb恥笑後個回應幾大分 加分

呢度邊個提過cctoy?
講真話就係cctoy?

呢排咁多打手既

唔撚係嘛

咁有冇攞鬼佬影帝
梁同張就真係影帝
成龍係商業成就高好多
冇咩好爭

同姜濤比真係差太遠
哥哥真係好靚仔

大佬，捧姜濤唔係問題，都咪撚攞哥哥嚟玩啦，痴撚線

好撚曲喎樓豬

可能下年就會超越BTS

影帝 只係演技成就 唔等於影壇成就 有關係 但不完全等於
諗明lee句先同我講野
唉 同你講都晒氣

我自己覺得要令香港既星走出去
唔可以得一個人做起
你諗下點解韓國可以呢廿年來蓋過左日本？
因為韓國政府當年講到明要大力發展影視工業
佢地就係諗效果仲好過發展實業工業
所以我地睇到韓國影視行業咁強（無論你鍾唔鍾意韓國，呢個都係事實）
係因為人地舉全國之力去發展呢樣野

香港只有炒樓，同妖股上市

唔好作得就作恰班細路唔知喎妹妹

Exactly,其實我都係岩岩先勉強分到佢地邊個打邊個
但見佢地成功襟住cctvb黎屌打
又有新一輩可以上到位有影響力
自己唔buy都唔會特登去踩

再加上見到樓主呢類desperate柒頭
日日引戰想引人鬥佢地就更加覺得要支持

你邊句係事實？
你9up當事實咪係cctoy

覺唔覺又點時間就會證明到有冇料
係爭在有冇畀過機會啲後生
一味睇死一味踩 對大家都無好處

又玩捧殺
2021年喇，唔興呢招架

我修正返字眼

只要支持姜b你點諗都得

我有話佢超越張咩？
你唔止冇睇內容 標題目都冇睇

呢個同意
但而家有internet , u tube , 有實力要紅唔係冇可能

鏡／姜粉自己親口話BTS垃圾過Mirror

吸引到日本人嘅眼球

係因為當時香港所有紅得起嘅歌

都係用緊日本當紅嘅流行曲改編

自然有熟悉感

你又唔好咁講wor, 90年代嗰陣時亞洲地區,e.g.韓國，日本etc.都好多人鍾意香港偶像:四大天王， 間接都令佢哋聽廣東歌㗎喎

其實要衝出香港，我覺得舞台同個人魅力大於語言限制囉， 你個形象，性格同語言態度夠吸引， 基本上你講咩語言都ok

Hi my fans

吹大左啦，張國榮可以紅到去韓國。你唔係覺得姜濤可以有咁大嘅影響力啊

他日北上搵人民幣大家會唔會割先？

90年代同依家邊有得比
唔太熟日本唔講
但韓國係90年代尾先真正發展自己娛樂事業
你叫哥哥依家先出道都唔會有當年既人氣
當年韓國人自己冇野睇先迫住睇外國野，尤其當年香港個地位亞洲入面幾高

都係果句，姜濤征服左中台東南亞華人圈先再講日韓

君子好財係好正常點解要割

拉

仲好多好似你咁嘅終國人咩？

你睇番啲比賽先講啦當年啲人真係一心靠唱歌脫貧，萬裏挑一點會唔勁，贏到出到道又無咁多打手/marketing宣傳渠道/招數幫手，靚仔極無實力都上唔到位
依家既”星”好多都係造出黎，姜濤近年黎講算好好，形象正面，比盡真係下一個比比鳥/林峯

竟然會有400幾正評

會員編號：11294
會員名稱：Taco_Tuesday
註冊日期：2016年11月26日

【支那人】
事蹟：問人「你係咪中國人
」
詳細來源：

【ZhiNa】
事蹟：強迫人接受支那人身份, 話「香港人咪又係中國人」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：老屈手足通街都係處係五毛
詳細來源：

正牌黃世澤(#385161)同交加街38號(#389613)係藍廢甴(廢甴老師)連登AC，現已列為連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，包括暴動罪成手足「椰子是無辜的」，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

現實世界唔會好似cctoy咁 連登都係 清醒下唔好阻住大家就題目討論啦

我知呀 現實世界大把你呢d on9

辛苦晒 要出足3個

現實你見到黑警都驚到調頭走🙈

咪啫係訓練

本來都有機會
而家連登燈一燈就無了

好唔科學

係一萬個姜濤級數揀一個最有潛質喎 姜連咬字、發聲都未搞得掂，過多幾年先拎出黎比啦

你偏見

人哋係講緊佢以後可能會成為張國榮咁樣嘅巨星，有話過佢依家已經係巨星咩？

當年香港歌星可以衝出香港 去到全亞洲

主要當時亞洲只有日本同香港有歌唱工業

其他地區根本未開始發展

當然受你玩啦

而家就個個地區都有大把人才 幾時輪到

當年係因為香港娛樂輸出勁，先會令本地巨星可以衝出香港，唔係靠個別明星一人之力

張國榮可以海外知名係靠影壇成就多於歌壇
姜濤想行張國榮路線至少有電影擔正演出，出到幾部代表作，仲要電影輸出有返當年咁勁先得

原來連登咁多人鐘意件乸型

咁勇敢起連登講真話

佢地全部都盲撚 一心入黎踩姜b

姜濤呢類人材韓國真係求其搵都搵到
係香港先將佢當巨星捧

呢排興吹捧mirror同viutv

依幾日好撚多佢d post. 仲一個吹大過一個

現實你係幫黑警打氣班傻鳩

釣魚po

BTS廢過Mirror

琴日仲有個reply話同結衣護膚品個廣告比

呢個老作啦 係就唔會叫黑警
但你地真係冇鬼用 只可以網上吠

隔離月亮係圓d😅

人地都話自己係china man
唔好痴埋過去影衰人啦

咪撚日日提住張國榮啦

屈我都話近年黎講佢算係幾好，但未夠班同神級比，仲有啲問題要改善

我第一次係連登提

屌你老母，可唔可以唔撚好再講依條柒頭？連登而家一日都幾個彊掏垃圾PO上熱門

屌你老母，死返支那啦

想捧殺
睇穿左你條柒頭

依家未我認同將來會

連登你開？
熱門多唔同議題好過cctoy堆垃圾

你想像力都幾豐富

如果佢演戲嘅話，最先嘅障礙會係講對白，佢嘅鼻音同舌葉音好重，搞到佢好似鴨公喉咁樣，反而佢唱歌嗰陣，呢個問題無咁嚴重

如果你個世界得政治 建議你現實都咁勇 唔好只係網上凶狠

理性建議 我諗姜b會收到

公司一定會要佢奶共先

咪屈同埋就算係又點

唔好要中國唔該
進攻台灣市場其實已經做緊
佢之前喺台灣拍咗套偶像劇

唔覺 哥哥勁佢十幾級

其實香港大把人冇睇姜濤 係班打手日日上連登開 post 打機 營造到佢好紅

主要係依家亞洲其他地方都會支持返本地嘢先
係香港先會anyone but hong kong

樓主好波，最近既風氣係要洗一洗

冇話哥哥唔勁
你睇清楚先啦

你都識得講係韓國啦
香港依家係咪好似韓國咁周街都係人才先
呢啲口吻同班廢老有咩分別

咪侮辱哥哥 唔該哂

咪係 佢地最鍾意搬龍門踩姜b

邊句係侮辱 理性討論

唔會

因為香港公司唔夠中日韓果d資源多

用姜b同哥哥比已經係侮辱啦

我用你同林鄭比 你會唔會覺得係理性討論？

樓主講緊有潛質，將來有可能
你問而家做左啲乜？識唔識中文

姜b紅如果唔係政治因素會有幾紅想問
你地講到佢咁有天份才華 但如果係藍 佢仲會唔會紅到

比咩
你睇清楚我篇文

但佢都冇講自己黃

比下佢會唔會成為下個同哥哥一樣咁有天份代表香港既明星

冇個比字 但有咁既meaning

咁有咩問題？

姜你老母濤咩 呢排日撚日姜濤 仲攞嚟同哥哥比 人唔笑狗都吠啦

呢個post 咁撚多姜糖 講嚟都徙氣
佢去大陸春晚支持新姜綿我諗都大把人奶
完全無理性討論空間

幾時有因為政治因素而撐佢？邊句讚佢黃？

俾連登仔登死嘅冤靈夠排到去英國

原來唔反佢嘅就係姜糖

打稻草人

問心佢係藍你地仲會唔會支持？
如果會我就真係欣賞你地咁支持佢既才華

講真哥哥以前成日都好以華人自居 唔中意鬼佬驚岐視 佢唔走都有機會藍 但我地欣賞係佢全能既表現天份同為人

呢個講法好唔科學

見你班盲粉 我真係識條春

咩事咁多負評 tvb藍絲入侵連登？

痴線 岩岩話佢會衝出亞洲勁多負評 tvb藍絲入侵連登

你都痴鳩線
我邊句講過鍾意佢？只係覺得樓主講嘅有可能就係盲粉、好鍾意佢？
咁你條撚樣都係盲反啦

政治環境都唔同有咩好講
我都係榮粉 當年因為佢同譚伯fans打交
唔代表唔可以欣賞姜b
又唔係走去踩低哥哥
唔明你做乜

學好咬字 矯正懶音，再學好英文先算啦。

哥哥英國讀書你大學有讀過？外國記者訪問點回答？好似stephy咁 i many thanks them?

點代表香港？代表香港啲乸型閪faggot就有佢份

班人口度就屌TVB 身體就做埋同tvb一樣嘅嘢

我認如果同哥哥比 我一定係會盲反

第一個回覆已經講左條友"基本盤不足,睇唔到變巨星條件"
衝出黎7無意義
好啦,為免被玻璃吉親,我宣佈姜濤已經係全球有史以來最紅巨星
希望放我一馬

你又知人英文差
同埋就算唔叻都可以訓練

佢係藍嘅當年唔會支持
喇唔代表佢係黃就會死忠咁支持喎，亦唔代表而家因為佢係黃而支持喎(更何況冇明確知道佢係黃)
你俾返啲邏輯先啦

用姜比喻已經係踩緊啦

冇時地人你幾勁都冇用

珍

我都覺得佢有機
最緊要後生又識待人接物

你都痴線

好撚酸

真心睇好佢 姜B絕對有能力去到哥哥level 只係時間問題

原來又係5毛 梳唔幫推了
姜b世一 好野

你駁到我未

佢同Lesile 仲有一段距離。。。。

攞佢同哥哥比，酸到腐蝕性就啱

不嬲論各方面個人既條件，言西早都真係只得ㄧ般，當年咁紅大部份原因係選曲適合佢、夠保守而且份人又世界仔。當然果陣時經濟起飛亦造就左唱片業大旺。

我都支持佢
Viutv玩鳩佢好賤

其實呢啲嘢基本上會一路loop

廿年後啲fans大個嗰陣又會講
2041年個新人點及當年姜濤嚟！

同5毛有咩好駁
都講左姜b 世一 有咩好講仲

靚？

邊忽

都係靠化妝

以前哥哥個輩邊有妝化

cctoy你都信

用香港人點解唔支持香港人嗰句已經係

唔俾人細個肥

知唔知佢地間經理人公司邊個開？

呢度？即係邊度啊
唔知我以為你係連仔

娛樂台唔講娛樂唔通講政治

，

姜濤唔會係哥哥嗰皮
哥哥嘅儒雅氣質太正 出身中上階層 純正英式口音 知書識禮 言談得體 行出嚟就係貴公子咁
唔係嗰啲成日做那型俾心心手勢嘅偽韓仔所能及

cctoy細蚊仔唔識李澤階好正常

老實講
好多人係因為佢出身個電視台係CCTVB死對頭先支持佢

因為你發緊夢

有幾多

呢個post開口埋口都提TVB果啲人就係

要睇下疫情後點打外國market

其實我覺得佢係比班pr 同打手夾硬送上神枱 其實咁樣唔係好事 紅得快 收皮重快

唔覺

姜濤 藍都咁多人討論

分咩黃色藍色最on9

推 分咩顏色最on9 藍店照食照幫襯

好彩撚伯早幾日出嚟燈咗下
話唔定負負得正

請珍惜姜濤

好食咪食 唔好食咪唔食
成班好似宗教狂熱咁

呢個我都知，不過哥陣香港既文化唔好睇小
80年代旅遊業係接待高端遊客
所以日本人對香港係好吸引

至於韓國，更加唔駛講
去到宜家都有啲韓綜同韓劇向以前港產片致敬
你就知當年知魅力係點
又真係好難怪某台成日都仲囉出黎講
當然宜家後生緊係唔受呢套，覺得老土啦

唔只韓國

姜B 把聲真係唔得
咬字明顯有改善既
但係把聲落硬係怪怪地
盡快轉100%戲好過

反正佢係度
mirror 只會係姜濤and his friend

又捧殺

咪玩啦五寶

mirror 冇佢唔掂

Sad but true
唔知其他隊員私底下點諗呢

人哋真基都man過呢條友, straight靠樓屎忽花整個心心手勢扮乸型賣藝，唔慌佢第時為咗比阿姨包養，阿姨載條假鳩黎屌佢佢都都制。

又係冇內容人身攻擊

講真佢呢啲樣出旺角係咁以執到十件八件

有冇咁差

嬸嬸

姜濤擺明高質好多

佢d fans 藍絲

係幾有星味嘅
不過真係唔敢講到好似一定得咁
始終依家競爭大咗 加上香港人都係鍾意外來嘢多
當然如果佢可以做到香港人新一代嘅明星緊係好啦
但要係香港做到有認受性同代表 今時今日真係好難
因為有好多人都仲停留同懷緬緊過去嘅美好歲月 唔肯接受新嘢

講真 樣方面真係哥哥贏九條街

真
都唔撚明點解次次都要拉埋張國榮落水

TVB打手思想停留上世紀
所以乜都張國榮四大天王乜乜乜
一見呢啲捧殺post一律等同TVB打手

放過張國榮得唔得
真係差好遠

nba次次討論邊個偉大球員都有Michael Jordan 份

哥哥：我就是我

只係最喜愛比fans投最佳要講實力

同哥哥比真係一大侮辱

泰文歌夠有泰國特色
吸唔吸引到你呢個外國人聼先？

香港嘢就係高質